[
    {
        "front": "降ろします,下ろします",
        "kanji": "GIÁNG, HẠ",
        "pronunciation": "おろします",
        "back": "cho xuống, hạ xuống",
        "collection_id": "59"
    },
    {
        "front": "届けます",
        "kanji": "GIỚI",
        "pronunciation": "とどけます",
        "back": "gởi đến, chuyển đến",
        "collection_id": "59"
    },
    {
        "front": "世話をします",
        "kanji": "THẾ THOẠI",
        "pronunciation": "せわをします",
        "back": "chăm sóc",
        "collection_id": "59"
    },
    {
        "front": "嫌[な]",
        "kanji": "HIỀM",
        "pronunciation": "いや[な]",
        "back": "ngán, không thích",
        "collection_id": "59"
    },
    {
        "front": "厳しい",
        "kanji": "NGHIÊM",
        "pronunciation": "きびしい",
        "back": "nghiêm, nghiêm khắc, nghiêm ngặt",
        "collection_id": "59"
    },
    {
        "front": "塾",
        "kanji": "THỤC",
        "pronunciation": "じゅく",
        "back": "cơ sở học thêm",
        "collection_id": "59"
    },
    {
        "front": "スケジュール",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "スケジュール",
        "back": "thời khóa biểu, lịch làm việc",
        "collection_id": "59"
    },
    {
        "front": "生徒",
        "kanji": "SINH ĐỒ",
        "pronunciation": "せいと",
        "back": "học sinh, học trò",
        "collection_id": "59"
    },
    {
        "front": "者",
        "kanji": "GIẢ",
        "pronunciation": "もの",
        "back": "người (là người thân hoặc cấp dưới)",
        "collection_id": "59"
    },
    {
        "front": "入管",
        "kanji": "NHẬP QUẢN",
        "pronunciation": "にゅうかん",
        "back": "Cục quản lý nhập cảnh",
        "collection_id": "59"
    },
    {
        "front": "再入国ビザ",
        "kanji": "TÁI NHẬP QUỐC",
        "pronunciation": "さいにゅうこくビザ",
        "back": "Thị thực tái nhập cảnh",
        "collection_id": "59"
    },
    {
        "front": "自由に",
        "kanji": "TỰ DO",
        "pronunciation": "じゆうに",
        "back": "tự do",
        "collection_id": "59"
    },
    {
        "front": "～間",
        "kanji": "GIAN",
        "pronunciation": "～かん",
        "back": "trong ~ (dùng để chỉ khoảng thời gian)",
        "collection_id": "59"
    },
    {
        "front": "いいことですね。",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "いいことですね。",
        "back": "Hay nhỉ./ Được đấy nhỉ.",
        "collection_id": "59"
    },
    {
        "front": "お忙しいですか。",
        "kanji": "MANG",
        "pronunciation": "おいそがしいですか",
        "back": "Anh/chị có bận không? (được dùng khi nói với người trên)",
        "collection_id": "59"
    },
    {
        "front": "久しぶり",
        "kanji": "CỬU",
        "pronunciation": "ひさしぶり",
        "back": "lâu",
        "collection_id": "59"
    },
    {
        "front": "営業",
        "kanji": "DOANH NGHIỆP",
        "pronunciation": "えいぎょう",
        "back": "kinh doanh, bán hàng",
        "collection_id": "59"
    },
    {
        "front": "それまでに",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "それまでに",
        "back": "trước thời điểm đó",
        "collection_id": "59"
    },
    {
        "front": "かまいません",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "かまいません",
        "back": "Không sao./ Không có vấn đề gì.",
        "collection_id": "59"
    },
    {
        "front": "楽しみます",
        "kanji": "LẠC/NHẠC",
        "pronunciation": "たのしみます",
        "back": "vui, vui thích",
        "collection_id": "59"
    },
    {
        "front": "もともと",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "もともと",
        "back": "vốn dĩ",
        "collection_id": "59"
    },
    {
        "front": "―世紀",
        "kanji": "THẾ KỶ",
        "pronunciation": "―せいき",
        "back": "thế kỷ -",
        "collection_id": "59"
    },
    {
        "front": "代わりをします",
        "kanji": "ĐẠI",
        "pronunciation": "かわりをします",
        "back": "thay thế",
        "collection_id": "59"
    },
    {
        "front": "スピード",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "スピード",
        "back": "tốc độ",
        "collection_id": "59"
    },
    {
        "front": "競走します",
        "kanji": "CẠNH TẨU",
        "pronunciation": "きょうそうします",
        "back": "chạy đua, thi chạy",
        "collection_id": "59"
    },
    {
        "front": "サーカス",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "サーカス",
        "back": "xiếc",
        "collection_id": "59"
    },
    {
        "front": "芸",
        "kanji": "NGHỆ",
        "pronunciation": "げい",
        "back": "trò diễn, tiết mục, tài năng",
        "collection_id": "59"
    },
    {
        "front": "美しい",
        "kanji": "MỸ",
        "pronunciation": "うつくしい",
        "back": "đẹp",
        "collection_id": "59"
    },
    {
        "front": "姿",
        "kanji": "TƯ",
        "pronunciation": "すがた",
        "back": "dáng điệu, tư thế",
        "collection_id": "59"
    },
    {
        "front": "心",
        "kanji": "TÂM",
        "pronunciation": "こころ",
        "back": "trái tim, tấm lòng, cảm tình",
        "collection_id": "59"
    },
    {
        "front": "とらえます",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "とらえます",
        "back": "giành được",
        "collection_id": "59"
    },
    {
        "front": "～にとって",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "～にとって",
        "back": "đối với ~",
        "collection_id": "59"
    }
]